（jj插地）今晚約左女神撑台腳

九龍東筆直600想靜少少

女神示意圖

食m 記

屌左先講

食左反先

推

the stadium 西餐 觀塘

如果你女神好似張圖咁
你女神都幾撚柒

感謝大大咩價位

邊撚到好食
450 2位左右

好唔好食架多唔多人洗唔洗book位

同女神食飯都唔撚卜枱，你都係返去插沙啦

唔太多人
尖沙咀espuma點睇？